打爆印尼女記者眼嘅係...？

頭先聽到now TV講印尼女記者已經有片段影到打佢眼嘅警察嘅樣貌
亦都有片段影到當時嘅情況係點樣
但係警察竟然話到而家都仲未搵到涉事嘅警員
呢件事相當可疑
牽涉到另一個國家嘅元首施壓力
其實政府大可以督前線出嚟祭旗
但係佢竟然話連涉事嘅警員都未搵到
其實有冇可能當時打傷人嘅係公安
所以佢根本交唔出
如果唔係就洩漏咗解放軍已經滲透香港警察既證據
純屬猜測，請警方回應

煲大去，比卡超話可識別警渣身份

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

但印尼都應該都係廢
個女記者處境應該同我地一樣

要大家撐佢先得

所有開槍都有記錄點會搵唔到

推行動POST呀!!!!!

影撚哂，但話搵唔到出黎，到時法庭見真章

應該仲想枱底傾啦,港共講過班狗做乜都唔會有後果,仲係傾唔掂可能搵件差唔多樣嘅白粉友做假身份交數

律政司唔排期或者不停文件出錯上唔到庭都得

相關視頻

推

有晒片得一條友搫槍

太堅

有無樣

非常好，到時又要煲大佢

唔交人, 咪交條team囉

冇畜龍number,但一定知道咩team咩位置

可能真係公安開槍冇人頭交
先睇律政司拖延唔吿
再睇香港政府禮樂崩壞

本身有條穚㡳既片無左

提私人檢控唔係廢
告佢一個唔到可以告一哥/當日指揮官

依家擺明果個係大陸人，
啲狗進退兩難，

1.大陸仔落黎同你做野一家傾好曬免責 你死你賤
2.一哥一定唔同你孭是常識
3.指揮官孭一定極鋤軍心，邊撚個同你做

我相信最後解決方法
1.搵個比較似樣既0靚私下傾掂頂撚左佢，極多安家費
2.中國政府/香港政府俾啲好處印尼政府，勸掂女記者收錢了事

希望女記者企得硬
Btw可唔可以攪個還眼集會，等佢地知道我地好多人撐佢地

要搵一定搵到

要私人告先可以比啲散仔知道亂開槍係有後果

視頻

片段就片段

係呀 真係有可能係咁架 如果係就會搵緊第條香港黑警代做代罪羔羊
依家就睇下邊個唔好彩啦
唔帶委任證 無任何紀錄在案的後果就係高層想點砌個故事出黎都得

以為上面想保D細先唔洗出證? NONONO 係因為要D細可以隨時做班解放軍武警的代罪羔羊

USP一早影到
枝槍仲出緊煙

有樣 有當值紀錄 實搵到
除非當值果位防暴係原本唔存在既人

條片呢、我睇過

一係就當老解射眼
一係就黑警射眼

我哋要幫手煲大佢

up

子彈有晒號碼點會唔知邊個射

Push

有呢個人但唔交得
因為唔係香港警察而係大陸派入黎嘅公安機會好大

使乜搵 叫一哥賠咪得

一定要負責

push

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

大家覺得似唔似大陸仔
似
唔似

不嬲唔交人架啦
有咩出奇

32s 直接見到粒彈飛過黎

私人檢控佢企圖謀殺
陪審團自然會送佢入冊

推 push

啱，要煲到個個有number，等武警無得混入黎。

華生

就好似選民資料咁
遺失咗

講咗好耐點解要冇委任證、冇number
你真係以為想班黑警打人冇後顧之憂咩？
係因為嗰啲係公安、武警
亦都說明咗點解林鄭死都唔肯成立獨立調查委員會

唔係上國際法庭
警犬彩你都on9

又幾有道理

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

報應到了

可能有人一查 發現原來係請黑工

宜家班狗一日開成千幾槍

搵唔到 李加超唔撚話有哂記錄 投訴一定搵到咩
一定要狙擊呢點

支那仔用視頻

連差佬都揾唔到自己人更何況係市民

開槍狗都無人篤灰？

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

煲！

其實李加超講到一定搵到個警察咁
咁如果真係搵唔到 應該入李加超數

屌你死肥鳩 廢老一條

推！直到搵到為止

其實話未揾到涉事警員
呢個真係 大 核 彈 ！
按照香港警例，警察在執行任務時，其佩槍一旦離開槍套，不管是否開過槍，警察就必須「寫報告」，解釋原因。

乜嗰日好多狗交過報告咩？

神鎗手射中眼點解唔敢出嚟認呀？

嘈左四個月你班狗無number
又話無編號都追查到

呢個一定要推!!!!!!!!!

期待法庭出埋order，班狗都照無視

煲大佢煲大佢煲大佢煲大佢

如果影得咁清楚，可唔可以叫議員出面叫佢自首？
然後popo記者上問佢地會唔呼籲射到人嘅警員自首，重點係呼籲，江sir點答都死

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

大大力推

有曬樣影曬都話搵唔到人
只係因為公安武警老解做先交唔到人

1. 爆出泥就會比人知有老解入泥 死硬
2. 就算比佢搵到個似樣既頂包 但上到庭唔止佢一個 重有個日成條team個個都要交曬名同出庭作供 佢要夾曬成team既口供故事都已經無咩可能 因為佢地係唔會知記者個邊有幾多料係手 個日成條橋都係記者 一舉一動唔只local 連外國都live直播曬。

依獲黑警進退都死 基本上係等自爆 唯一係諗住拖到 告到上國際法庭個陣 香港已經比佢地鎮壓曬 無左件事唔再交人

唔交人既話唔知啲印尼姐姐會唔會自發組織遊行呢

老解射 然後未搵到本地狗肯頂包

死黑警，交人！
有咩可能幫到記者，驚佢被滅聲

公安武警所以唔出得名
又仲未搵到香港黑警肯頂罪
所以交唔到人？

推呢個

如果係武警，為咗解畫會唔會搵個散仔叫佢頂

視你老母

要唔要搞聲援印尼記者集會？
等記者知 我地都好嬲
就算佢係外國人都會為佢發聲

乜開槍唔駛寫報告咩？

狗樣又影埋

狗隊交人啦

tui

唔明點解印尼政府唔出聲

第二槍比人擋住左41s 再有煙昇起

狼撚到仆街 連開兩槍

開槍成千次
班狗咁垃圾點會log
一定無完整紀錄邊個果陣開
所以就算影到打死唔認就得

你吹佢賬

所以仲有傻鳩信佢可以追查到係邊隻狗
佢唔show pass執法果一刻俾人搞完已經注定左無得私人檢控

如果內地人員用其他黑警身分執勤
交出黎個黑警同片入面開槍個個一定唔同樣
所以話未搵到 係諗緊要點拆
根本交唔出人

煲大佢！！香港人勿習慣popo使用暴力，否則下一個可能係自己...

黑警必須制裁

交人！

點解要成team人出庭

呢單野絕對不能淡忘 要鋤死佢

公安

或者搵件黑人憎嘅黑狗去死
黑狗條命根本就唔值錢，比夠安家費咪得
佢唔肯班白衫狗有能力屈到佢肯
唔肯，攪佢屋企人咪得
黑狗啲污糟手段禁多

係，一定要係星期日遮打搞，connect埋印尼姐姐

廢極都唔會驚香港嘛
再講如果跪中國嘅話
印尼政府唔驚又會有國內大遊行咩

公安開槍
梗係唔會係狗隊搵到涉事既狗啦

法庭幾時出手令 快!!!!

咁就當時在場嘅警員全部調查一次
定係警方
根本唔知道
邊個警員在場？
又唔帶委任證 又周街咬人

印尼人請支持記者

佢而家告警務署
警務署一係就交人，交唔到人就負責人食，即係署長啦
做狗嘅自己諗下你地個署長會唔會幫你食呢鑊嘢？
交人出去又交唔到
咁點算呀？抽生死籌囉

推！

唔出奇 大把公安入晒警隊
不過
無論公安做乜都入晒香港警察數

連警隊自己都搵唔返邊個開槍 仲叫人無number 照投訴

印尼政府個面唔夠力
成件事好似唔關佢事咁
至少要搞到有印尼工人罷工啦

加油 煲大佢

搵唔到果個咪成隊囉

number都可以假...

好能野丫 壞事做盡 殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

好喎
Connect埋姐姐

pish

佢唔交人咪我地幫手搵囉

一定要有一個成功

打人果個係大陸落嚟嘅，依家要搵隻狗肯扮佢嚟祭旗，有排搞

宜家交唔到人
遲早都要交

o

p

lpusj

起底似係中年阿叔 可能真係用慣咗 記得唔好再用啦！

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

比呢d撚樣拎槍真係好危險 咩危險都冇走去開槍 洗定屎fuck 坐監啦屌你

唔該你啊

agger

視你老母頻，影片/片段/短片呀屌你

呢個係個好機會
要告到佢仆街
唔交人 真係無法無天

咁撚樣都仲有得包疪？
屌你老母交人啦

啱呀
阿比卡超好撚串架嘛
佢話識別警務人員方法非常多嘛
今次咪可以叫佢展示下囉

Cut比卡超段野出黎,
係咁轟炸全香港人
整到大陸抖音咁HIT

要解釋開槍嘅合理原因
單一人仕唔夠力

大媽樣

好有可能

你覺得佢地仲會跟規矩做嘢？

成個政府都攬，痴9線

黑警真係，好心搵大j爆料啦，打份工打到變過街老鼠都唔知為咩

簡單啦 搵唔到果個popo咪罰晒全部囉 仲好添
佢地係團隊黎架嘛

唔好罰公安,最好是但捉件散仔祭旗

其實有機會既不如捉個速龍出黎拆裝祭旗啦

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

核彈too!!!!!

唔通話你聽係外援咩

唔係曱甴丫叉用彈珠射親咩？

藍屍瞓撚曬教？

呢支係37/38 mm 大口仔

印尼記者中嗰粒係rubber rocket 12g 散彈槍

咁嘅距離大口仔射頭應該會直接打死

左下角條友開槍機率大好多

黃色正方形嗰條友應該無辜

但點解出煙

到時搵埋喺天橋嘅記者做證 睇下條友有冇戴口罩就知

好

佢嗰支槍係寫大口徑橡膠同埋催淚彈唔係同一種子彈

抵死啦 蝦香港人就係唔敢告佢
而家有人告 睇佢點交人出黎
佢唔交人 我諗香港印印會集體罷工

邊度有新聞話狗方話未搵到隻狗？